其實中國人教養唔比香港差 (有片)

班仆街港童當所有人都係自己工人咁
一上地鐵又死撞爛撞霸位

華人都係咁上下垃圾

樓主所言其實都啱，只係比例嘅問題 香港可能一百個就有一個，但大陸就可能一萬個先有一個

所以香港建國都係自己攞嚟衰，除非可以趕走所有on9